好慶幸酒吧未復業咋

唔係健身群組又燒番去酒吧群組
-----------------------------------------------------------------------------------
全港逾1,400家酒吧因政府禁令被迫停業逾三個月。酒吧業協會指，已出現第三輪結業潮，近三星期再多70間酒吧倒閉，至今累計有近300間酒吧結業。協會指，酒吧已跟足指引停業3個月，但政府仍未能做到抗疫「清0」，甚至有新一輪爆發，各行業發生小型爆疫潮將成「新常態」，要求政府讓酒吧立即復業，和至少為每間酒吧賠償50萬元。

國安法待候

佢地都ON 9 , 疫苗死埋人都唔肯賠 ,
仲會比你酒吧業?

反對佢哋開返

X2